行行下街有大陸女人走埋黎問你攞錢

有沒有人都遇過以下情況?

行行下街，突然有大陸女人截停你，就話身上冇錢，問可唔可以買d野食俾佢地。又話唔係乞錢，屋企人聽日就會落黎香港，又話留個電話，聽日還錢同請番食飯。

半年前遇過一次，今日又遇到一次。兩次都係望落24，25歲，衣著正常既女仔。
講既野都一樣咁，好似背台詞咁。

我心諗幾十蚊都要呃，香港係可以用wechat pay, 支付寶，冇錢叫人過數俾你都得啦。

你問返佢幾錢未得

問佢幾錢Q

試過啦 但我果頭一間餐廳都冇起到問買野俾佢地食真係笑左

即刻㩒低隻大陸雞屌啦

電視有報道過呢d呃錢黨

荃灣夜晚好多
遇過起碼五，六次

上次我唔比 佢鬧我操你媽 即刻比我屌到佢反艇 急急腳走左 後生女黎

當年去西藏旅行，直情推著bb車兩公婆兩bb一家四口問人拎錢